閒聊007真係好撚正

呢一集咁痴線唔可以得我一個人睇到

推

1

集集都好好笑

食開生肉

山田孝之上去個集笑到痴線
勁怕醜，正宗毒撚咁

仲有好多都好好笑，主持轉數好快

北野武個集

果集好耐之前 咁都記得

果集係幾時話 我已經冇乜印象

2

3

唔記得啦，好似係佢同藤原龍也個套monster上映個時，上去宣傳

同好
好鐘意睇有田鳩噏
ken醬做埋D奇怪野

睇岡田將生上去俾佢地玩都好好笑

例牌健ちゃん玩佢

已經唔記得左 睇番先

睇過e-girls 同大泉洋&架純
大泉洋同佢地好有火花, 笑到我仆街

最正主持都係你

Agger

最新一集
我睇到頭十分鐘已經頂唔順

綜藝 來講最欣賞downtown d節目，しゃべくり跟隨其後

已經訓練到可以睇生肉

睇開生肉

東京白日夢女嗰集三個癲婆上去

個集有揸波睇

就係嗰集之後中意吉高

大島優子真係痴漢黎

最新一集有冇人睇左

我仲睇緊 命中注定的人嗰集2小時sp

呢期冇追日劇 果個套好冇睇話

有田哲平就黎有新劇

食小翅膀

幾好睇 除咗演員之外每集劇情都有好多伏筆要睇到尾先出現

咩台咩cast咩時段

好似係TBS水曜日深夜ドラマ

應該會好難睇

本田翼

得 套劇叫咩名 追先

返屋企睇

日本d綜藝真係好好睇
除左007之外，都鐘意交給嵐，monitoring 同SMAP x Smap (可惜收左皮)

小僧個度笑到痴撚左線

個個都係度kiss

lm

就係要睇上田取笑有田演技

幾時有得睇話

笑撚死

7月先開播

唉咁遠已經唔想睇

最新指原果集好老尷